2揀1 你會想比人屌定人地屌你條女？

如果一定要揀一個 你會點揀

正評：你要係條女面前比個男人屌屎忽
負評：個男人屌你條女

真正愛自己女朋友既人唔會接受到佢俾其他人屌

1自己爽
2人哋爽
你話呢

屌樓主老母

我比條女你屌
求你快啲強姦我

Gay

想睇我男人比人屌屎忽

零負評

有負評係因為你呢句

幫佢打j，點睇都著數d

點解要益條女

無得揀

51:1

又引哂d基佬出黎

正評急速上升

你都on9嘅 點解要益條女
有野緊係自己爽先啦

2 唔爭在啦
條女都俾人屌過

樓主屎忽容納到幾多碌撚？

呢個問題唔可以俾條女睇到

畀佢屌完我即刻轉gay，條女唔要都罷

Ok

你想畀人屌屎忽定幫人打飛機

正皮啦 諗下都址

正皮

gay你老母

老閪都唔會比其他麻甩佬掂自己條女
其他野都唔重要

原來咁多連登仔都咁摟屌

第三我吊你老母

正評
望住男朋友比人屌到成個淫婦咁會好high

可唔可以2合1

我要個男人係我面前屌條女屎眼

喺條女面前俾人屌到硬哂

比人屌

樹枝巴快浦頭

Ntr

緊係正皮
想左好耐

但愛自己男友既腐女會接受到自己男人俾其他人屌

條友屌我女朋友
我再屌條友屎忽

豬扒女幫你含 vs 男神幫你含
巴打們會點揀？

唔揀

結論
正皮果堆：鍾意睇GV
負皮果堆：鍾意睇AV NTR 劇情

八百幾正評

條女比人屌，分手，完

八百幾個gay佬

利申：正評

一路比黑人屌
一路比第二個黑人當個口係西咁屌
條女再一路含我碌鳩
同時佢個屎忽同西都比人其他黑人屌

都係個句，男人先知男人做愛咩位爽
男同男做愛可以插住菊花頂前列腺，前後都受住猛烈嘅刺激，仲可以打埋J
根本同女人做愛係無得比

捉埋條女玩火車啦
變萬能插機會唔多

冇錯，含撚都係一樣，男人先係最識得點含

一個post就知連登幾多gay

小李咁錫佢條女一定正皮

玩雜技呀

小李係男人嘅恥辱

連登好多好男人
祝正評嘅巴打
女朋友會好好對你地

不如話連登多gay佬